[推上報] 瑪嘉烈醫院兒科DOM要求病房護士不可戴黑色口罩,否則需要記名

(借朋友ac po)

8月5日大罷工原是和平表達反修例的渠道之一,但我們護士明白自己對病人和工作的責任使我們難以參與大罷工,只能選擇以戴黑色口罩和扣上黑絲帶作表態之用。
可惜的是,瑪嘉烈醫院兒科部門DOM竟然以黑色口罩不符合醫院感染控制規定而要求護士除下黑色口罩。如若拒絕,需寫下名字作記錄之用。此舉無疑是威脅並施加壓力於我們,不少同事得悉措施後因害怕事後追究而脫下口罩。

有同事指出不介意忍受悶焗同時戴醫院和黑色口罩,或是只統計人數不記名。可是,高層仍然強硬地堅持要記錄所有戴黑口罩的護士。同事只想用不影響病房運作的原則下和平表達訴求，雖然不清楚高層需要清晰知道帶了黑口罩的前線醫護人員名字是為了甚麼原因，但高層此舉無疑製造了白色恐怖，似是想以高壓手段阻止前線人員和平地表達訴求。

推

Push push push

垃圾醫院

光復香港

時代革命

想扮韓星都唔得?
屌你啦...

Push

死八婆

推上報呀屌你老母

瑪嘉烈正垃圾

流出圖

呢間垃圾醫院係深藍， 你入去求醫可能仲衰

垃圾，我有返工你要謝天謝地啦，仲搞小動作，dklm

又係瑪加烈

仆街！唔罷工未算係咁，帶個口罩唔同色都管你老味！

HA 提供嗰啲cheap cheap口罩仲差過黑色呢啲

係唔係n95先
真係少surg mask係黑色

利申：黑警死全家 光復香港時代革命

推上報

pish

垃圾

炒我呀笨

cls

白色恐怖 員工已經無得罷工仲要逼迫同事
可恥

可恥

黑Bar黑底底

CLS

最多咪唔升職囉！
反正點都唔會比人炒又年年跳pt

有同事指出不介意忍受悶焗同時戴醫院和黑色口罩,或是只統計人數不記名。可是,高層仍然強硬地堅持要記錄所有戴黑口罩的護士。HA

同事盡忠職守救人，垃圾高層仲想點

屌佢老味 又玩白色恐怖

呢間仆街野上次先出賣義士仲有醫生fb屌義士

小學生咩記名 記缺點呀OnL9
PMH Dom 唔知幾時比人起底呢

成版mark晒佢個名

小學記名？

痴閪線

其實好多人都有少少冷感 喺呢間醫院
利申:識少少入面啲nurse同護士長

push

Call call佢傾傾啦

鄺金玉女士

直線29903758

IC 都係一班變態老女人

佢咪記囉，等陣集體罷工睇你成間醫院點

臭閪老雞, 祝你老公出去叫雞生性病, 野到全家都係

叫人點信
定我直必咗

o

兒科特撚別仆街

港島東菇醫院都有ICN話黑色口罩唔符合規格
要同事換返哂醫院提供既surgical mask
少少都想問返係咩規格

你真心覺得佢有人娶？

咩ward

有名你叫九西cluster

咁灰色囉

D高層真係

幫手推

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

不符合醫院感染控制 <<< 到底係KWC 感染控制定係個dom講
有啲Cluster既ICT都冇話過唔比帶黑色口罩喎

Kec 龍頭都係咁

記你老母

帶咩顏色關你瑪嘉烈咩事？

護士咁缺人，你慌佢攪你咩

麻包袋！

dllm pmh

dllm cls

不要推呀

push！

Pusssshhhhh

屌你老母，推

Dllm

光復瑪嘉烈

唔好推阿

院長都未出聲，DOM出咩聲，算老幾呀

醫院咁唔夠人，戴黑口罩又點?炒晒佢?

未有圖未起底？
不過千其唔好咁做呀

啲DOM出撚哂名仆街
齊齊打去PRO 29901422 complaint

啲老女人好多深藍架

另一間新東大院兒科啊DOM一早已戴上黑口罩
已示支持

覺得啊DOM好型啊😍😍😍😍

又係屌你老母瑪嘉烈

製造白色恐怖 食屎狗

次撚次都係瑪嘉烈

醫生驚閪咩

千祈唔好呀

fuck qm

個名好叫唔叫叫金玉

PMH又加100分
on9醫院
如果用醫院口罩但用marker油黑佢呢

不過護士戴黑口罩又真係好唔專業嘅，MK妹護士咁